失戀這小問題

失戀的深呼吸 想一想他的缺失
想到心態有些轉變 變出手裡眼線筆
穿起高踭取悅人 香檳一杯一杯的注入眼神

誰管他專一不專一 今天不想記得
只記得我新結識那碧眼金髪的氣質
即使寫不出下文 得到恍恍惚惚的美麗印痕

誰人徘徊他的附近
甚麼事他把我犧牲
也許與人無尤但有餘震
怎麼改寫慘淡命運

關於失戀的問題 請不用提
只須很悉心的設計 裝飾我這身體
失戀這小問題 我不要雙眼承受雨季
關於失戀的問題 他的後遺
只須很瀟灑的破費 修葺我每處枯萎
失戀這好問題 我只得這一點智慧

寧願貪一刻的開心 不想跟他對質
得到一晚兩晚三晚四晚溫暖的片刻
多麼束身的薄裙 得寵好好醜醜感覺像個人

仍然難忘他的薄倖
別這樣干擾我一生
我知道塗紅唇便有人吻
勾起他心中妒忌恨

關於失戀的問題 請不用提
只須很悉心的設計 裝飾我這身體
失戀這小問題 我不要雙眼承受雨季
關於失戀的問題 他的後遺
只須很瀟灑的破費 修葺我每處枯萎
失戀這好問題 我只得這一點智慧

誰告訴我這報復藏著愛
愛到這個地步才無奈
做甚麼東西都未滅絕惡夢裡的你那句散開 離開

關於失戀的問題 請不用提
即管很悉心的設計 裝飾我這身體
失戀這小問題 我不要雙眼承受雨季
關於失戀的問題 他的後遺
即管很瀟灑的破費 修葺我每處枯萎
失戀這好問題 我歸家好好想半世

好耐冇聽本地歌 原來都幾正

同陳蕾首Run Away一齊洗咗我腦

垃圾詞

aga既歌係有質素 多啲留意下

好曲風 唱得又好
詞呢就....... 我屌你老母

詞真係垃圾

大眼仔陳詠謙

Run Away好高質 美中不足係佢把聲太薄

佢首娛樂人生都好鬼正

今年女歌手得Aga同陳蕾係亮眼